[A/I]Clash of Clan CoC新手clan, 召集新手及老手

高登仔新手俱樂部 [HKG]
Search 「高登仔新手」就會搵到個clan
主要培育新手，clan war其次
走輕鬆向
唔會chur住大家玩
有10本~8本捐兵比新手

簡單clan規:
1.申請入會時，請附帶一句中文或港式英文
2.捐兵比例1:4,即收4兵，請捐返最少1兵(6本或以下者，不受此規限)
3.逢周未(正式場)clan war 請出兵最少1場，不求成績，只求盡力
4.weekday clan war是練習場，主要供大家練習打cw，及解成就。出唔出兵，點樣打，都無所謂，悉隨尊便。
5.請勿無故缺席2星期正式場，否則以死魚方式處理。
6.定期清理死魚，留返個位比有需要既朋友
7.請積極參與，活躍討論，定期上水，多作交流。
8.雖然個名叫高登仔，但歡迎非高登仔/CD rom加入
9.本clan以人話(正體中文)為主，謝絕5p字，火星字及殘體字等，非人類語言
10. 已有whatsapp group,方便交流

歡迎加入coc大家庭
Happy gaming

更新左1game2玩